好驚老母俾美容狗呃 點算好

有冇人聽過esme beaute依間野?
我google都淨係見到一個得幾條友like既facebook page
但我見到我老母俾左成三皮野去買啲乜乜柒柒美容服務
我睇唔明張單上面寫既野 全部都代號黎
我好驚佢俾美容狗呃錢
佢以前都中過伏去買啲傳銷野 乜柒maione噴噴個啲

比咁多錢佢做咩

我學生黎咋 邊有咁多錢 啲錢佢自己 但屋企本身都已經好窮 唔想佢俾人呃

咁除左講都冇咩計，啲錢佢自己
燒嚟取暖你都吹佢唔漲門

照你所講佢以前中過傳銷
仲唔醒目睇怕都係無法理性說服嘅類型
咁嘅話黎黎去去都係一哭二鬧三上吊依啲屎q
一係你搵上門嘈鳩間美容公司，不過需要極大魄力

窮人仲學人做乜美容

而家都比咗啦
可以點
唯有叫佢做晒啲療程同唔好再買

我唔熟美容野
我唔知三萬係正常定佢俾人呃

我係佢房到搵到張單
我點開口講？
俾佢知我偷睇佢啲野？

我以前都係喊晒口叫佢咪再俾傳銷呃佢先收手
估唔到以前俾人呃幾千
依家一黎就幾萬
我見張單後面好撚多條款
應該都寫到明冇得退
咁上門屌柒佢有冇用？

已經比左錢？

三萬仲唔係俾人嘅
一定係簽撚左啲濕鳩療情啦

真係唔知 但有收據應該係俾左錢？
我印象中佢張信用卡碌唔到咁多
應該係分期
有冇得救？

我唔知呀 脫毛個啲都萬幾啦
我見有個款目幾百蚊 但數量成30
應該係成個package咁買

影張單嚟睇下啦

呢間野完全冇聽過.
呢方面我唔太熟. 不過試下打去CARD CENTRE問下可唔可以CUT卡.
同埋而家好像有7日冷靜期? (有錯勿罵) 點都好真心希望你媽咪可以持返D錢!!!
如果要美容叫佢去D可以單次收費架啦!!

如果係幾百蚊 X30 甘多數係facial個類.

我出左門口 今晚返屋企影
但張單全部都係幾隻字既縮寫 係編號黎
我完全唔知代表咩
我記得有個係CLS面部 類似係咁

我今晚會同佢傾下
但唔知點開口
始終我係偷睇佢啲野

搵律師睇下個簽約過程有冇唔合法
說明唔完整，你老母簽約時個人唔係清醒狀態咁

不過依個方法都只係為啖氣，搞起上嚟隨時貴過個美容plan

為三萬破產又太on9
都幾難搞

有條條款係話簽名個陣冇受到職員既騷擾
但啲文法奇奇怪怪咁
佢係寫沒有受到貴公司職員騷擾之類

份約副本係手？係就po上嚟望望

一個冇乜錢嘅人叫佢洗三萬話之佢攞去搏六合彩都唔啱啦
你老母唔係諗住整完變天仙下話

溫婉D就你可能扮下野甘講係呢你有冇做開既美容之類個D?再帶出話題.
一係就直接D問啦. 姑終如果要解決時間越快越好.

女人錢不嬲易呃